支那及tvb所謂既抗日神劇接二連三有穿崩位證明日本侵華是虛構的

老巨認同

1937年12月13日，日軍進入南京城，中國人歡欣鼓舞，拍手歡迎

1937年12月20日，南京日軍野戰醫院，養傷的中國傷兵

1937年12月20日，日軍衛生隊為難民治療

中國從上個世紀後期開始捏造渲染" 南京大吐沙" ，

其目的有二 :

(1.) 對外無限期、無限制、無限量污名化日本國、勒索日本國。
謝罪道歉，不夠不夠~ 謝罪道歉，不夠不夠~ 謝罪道歉，沒完沒了......

(2.) 對內洗腦人民，操控盲目瘋狂的民族主義，以轉移其貪腐專制的暴行。

" 南京大吐沙"= 南京大謊言 ; " 南京大吐沙" = 南京大騙局

實際的殺人兇手 =&gt; 是國民黨流匪士兵及早已編制在其中的共產黨流匪士兵

因為當年在日軍攻克南京城前夕 ,

一. 蔣介石早已下令在城外實行堅壁清野策略，三光附近農村房舍。

二. 蔣介石及其將領唐生智丟下南京百姓不管，臨陣脫逃。

三. 指使中國督戰部隊大量狙殺欲跟著逃離南京的可憐基層士兵。

四. 被封鎖在城內的士兵搶劫百姓的平民服裝，變裝後逃進南京城安全區。

五. 兩軍開戰後，中國兵出現大量假裝投降的士兵，讓日軍困擾處理。

六. 大量詐降的士兵及變裝的偽百姓，衣內暗藏手榴彈武器從背後偷襲日軍。

七. 日軍反制殲滅這些卑鄙的中方詐降士兵以及變裝的偽百姓。

八. 而歷史上那兩位已被徹底污名化的軍官 : 向井敏明與野田毅兩位少尉當時事實是在奮勇殲滅這批不倫不類作戰的中國便衣兵 !! 並非濫殺平民。

九. 日軍於成功攻克南京城後赫然發現 : 北門 ( 唯一可供中國正規兵逃離戰場的城門 ) 周圍附近竟有許多已被中國督戰部隊格斃的士兵屍體堆積如山 ..

十. 物理學論證 : 南京城在開戰前人口大約不到三十幾萬 ( 因交戰前夕已有部份居民先行出城避難，實際數目恐怕更少.. ) 日軍攻克南京城一年半後， 人口不減反增為 五十多萬人 ... ( 那裏冒出來的三十幾萬遇難者 ??????? )

十一. 所有戰時宣傳國際的南京大謊言照片，早已全數被科學證明為 :
偽造、剪貼、自導自拍 的 合成照 ( 中方竟然至今每年照登不誤 #$%&amp;*@ )

十二. 1977年 鄧小平掌權以前的中國，還有當時香港的學校歷史教科書從來沒有南京大謊言。然而就在鄧小平全面掌權後，才突然間開始流行於國際間。

十三. 中共謊報戰爭傷亡人數的數據膨脹如下 :

1. 終戰後，蔣介石政權發表中國傷亡 438萬人 .
2. 公元1985年中共發表中國傷亡 2100 萬人.
3. 現在，中共發表中國傷亡 3500 萬人.

( 難不成是拿文化大革命的遇難者遺骸來充數的吧 ? )

接著 , 我就來簡單介紹幾張已經早被拆穿而*破功*的偽照片
( 因為麻煩我就不貼圖了.. 以後您若有去搜集相關資料一定也會看到 : )

&amp;ebc=ANyPxKoR_9c4ob_gfUnvwNcL0jrCO1pwnn5D8CwvePHP8JNxNNDahhnAycMrQQr4W_e86qpWAzw_YLbHn940HcFHKY2uc8hqng

第一張 : 明明是一張二、三位日本陸軍士兵 ( 請注意照片上他們的攜槍都是用托槍姿，當過兵的男生都知道什麼是托槍. 有別於警戒或押人犯時的抵槍姿.. )

接著走在前面的是三位中國的平民女子，然後跟在士兵後方還有一大群
老幼婦孺 ( 約十人 )，然後在一、二名士兵尾隨殿後 ( 同樣托槍 )
他們大家正在走過一座用竹子跟木頭所搭的橋。

照片正常未修飾時，大家每個人臉上表情都非常清楚看到呈輕鬆微笑狀。

這一張照片 : 是照日本士兵要護送農村村民的一些老幼婦孺去衛生檢查。
( 就像咱們小時候小學老師帶著班上學生去保健室作身體健康檢查 .. 誰叫
那個時代的中國大陸衛生環境不好，又有傳染病....... )

結果 : 同樣的照片，在中共散發或出版的所謂控訴日軍侵略暴行的書上也有，只不過照片已經變得縮小、顏色變黑、影像模糊的照片......

然後旁邊就下個標題或註說 : 日寇強行押送婦女去輪姦、槍殺 ............

再一張 ( 最惡質 ) : 他是一個日軍的軍醫，有戴眼鏡跟口罩 ( 口罩稍微拉下貼在下巴上 . 他的工作正在驗屍解剖一具在濟南遭屠殺的日僑屍體， ( 雙手正搭在身體上進行驗屍的工作 ) ，最明顯的是那個被解剖驗屍的人，雙腳剛好還穿著傳統和式的襪子 ( 就是日本人才特有的衣著穿法 ) ，這是原照。

結果 : 同樣的照片，在中共散發或出版的所謂控訴日軍侵略暴行的書上也有，只不過照片上在腳的部份已經被忽略掉了 ..

然後旁邊就下個標題或註說 : 這是殘忍的日軍731部隊人體實驗 .......

太多了.. 其它像最經典的那個坐在上海車站廢墟哭泣的嬰兒 , 它其實有二張，
一張是一位理著平頭的男子抱著他，另一張是一位像記者的人和另一位
小孩都同時蹲著和站在嬰兒的旁邊。 ( 他們若不救人那到底在幹嘛 ?...)

&amp;ebc=ANyPxKoR_9c4ob_gfUnvwNcL0jrCO1pwnn5D8CwvePHP8JNxNNDahhnAycMrQQr4W_e86qpWAzw_YLbHn940HcFHKY2uc8hqng

最多的就是 : 一些日本士兵準備砍人頭的照片，但日本士兵的軍服都亂穿， 衣領上的階級也亂繡，槍也背錯邊， ( 當然我也替中共想好藉口了 : 因為是紀律不好的日本士兵，衣服才亂穿 @#$% ) ...... 最可笑的是那個準備被砍頭的平民在不同張照片都還是會出現 ( 臨時演員??) ，而且在十二月天，一堆平民居然都是理著平頭 ????

我認為打從人類歷史有戰爭以來，絕對不可能有完全潔白無瑕的正義之師 ( 最人道的美軍也是一樣 ) 。並且有軍隊這種東西駐足的地方，就一定會發生一些狗屁倒灶、齷齪骯髒的事 ( 最有紀律的日軍也是不例外。戰時，陸軍上將松井石根都坦言 : 入城後有發生數十件少數不肖日本士兵掠奪及強姦的事件，但隨後就有進行軍紀處份 ! )

但我最不恥有一種人是專門自己殺人喊被殺、自己作賊的喊捉賊。
完全湮滅自己的罪行，然後膨脹、擴大甚至偽造妖魔化對方的罪行..
就像那句耳熟能詳的話，當人用食指指人時，另外三指不就在指自己麼 ?

聖經上有說過，大意是 : 那個一直指著別人、控訴別人罪狀的人，自己難道不也是作了同樣的 ( 甚至更惡劣 ) 事麼 ?

我呀爺九歲果年比日軍殺死

我一槍殺掉800里外的一個日本鬼子

Pish

留名

好撚癲呀屌你，我祖母既鄰居女人係日本仔殺

死左幾廿年我鬼識